{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019272",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023032020751/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "크롭 반팔 블루종 셔츠 - 화이트"
    },
    "text": "ブランドである8 secondsの製品である。 この製品は三星物産ファッション部門で製造されたもので、商品番号はSS23/353465JY11だ。 このシャツは裾に同一生地の紐を締めてブルゾンシルエットを演出できるようにデザインされている。 レーヨン混紡素材とクロップな丈で涼しく着用でき、夏シーズンに活用度が高い。 表地はレーヨン86%、ポリエステル14%で製作されており、洗濯方法としては単独ドライクリーニングを推奨し、濃い色と明るい色は分離して洗濯し、漂白剤は使用してはならない。 ファスナーやボタンは閉めてドライクリーニングし、再び付着できるボタンは外して洗濯し、付着できない装飾は銀箔紙に包んで日陰で乾燥しなければならない。 また、ハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥し、暖房器具に接近したり、高温のアイロンかけは避けなければならない。 装飾およびゴム製ラベルにはアイロンをかけないよう注意しなければならず、金属副材料は皮膚と直接摩擦しないようにし、デザイン上装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着した場合にはひどく首を絞めたり人体に害がないよう注意しなければならない。 水洗いの時、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならない。 また、白色系の製品に色移りする恐れがあるので、着用には注意しなければならない。 摩擦によって毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色するので、着用や保管時に注意しなければならない。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されない。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品は何のブランドですか？",
            "answer": "この製品は8 secondsというブランドです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどこで製造されましたか？",
            "answer": "この製品は三星物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はSS23/353465JY11です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このシャツは裾に紐を締めてブルゾンシルエットを演出できるデザインです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材でできていますか？",
            "answer": "この製品はレーヨン86%、ポリエステル14%の素材でできています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は単独ドライクリーニングを推奨しています。"
        },
        {
            "question": "この製品を洗濯する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "この製品を洗濯する際には、濃い色と明るい色を分離して洗濯し、漂白剤は使用しないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品を乾燥する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "この製品を乾燥する際には、付着できるボタンは外して洗濯し、付着できない装飾は銀箔紙に包んで日陰で乾燥させる必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品を保管する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "この製品を保管する際には、摩擦や強い日差しや照明から守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の損傷に関する補償はありますか？",
            "answer": "この製品の損傷は消費者の不注意によるものであれば補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 394
    }
}